自己封關方法

有無人想過
現在香港最大威脅來自深圳
而深圳灣現在是唯一一條出入囗
深圳灣只得一條橋做出入囗

點解大家吾直接召集幾百人揸車入深圳灣大橋去自行封關

當年封中大，塞機場都做到
今次又做吾到？

利申：好奇一問

私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架